有咩方法可以忍住唔搵一個人

有咩方法可以忍住唔搵一個人
次次忍左一排無野
條友又要撩返你
你主動啲 佢又縮 點解人咁犯賤
不如當無識過 但好難忍

再搵多佢多d 再比佢冷淡多幾次
自自然然就會攰

打下丁

block佢+del對話
唔好俾後路自己

女人點打丁

到你認清自己唔會有機會嘅時候就得
利申 忍住冇搵個半月

yes 最有用

識多啲異性朋友，唔好將個焦點全部focus哂喺一個人身上

同埋做自己鐘意做既野，建立自己既興趣，將焦點放返喺自己既成長身上

咁搵我

利申 做唔出
唔忍心

我都係突然有決心 之前的確好難

反正對方無心對你
你block左佢都唔知

block之前係佢唔理我
block完第2日佢問我係咪唔想講野

打人哋條丁

搵下嘢學下消耗下啲精力
例如話學下語言，學下樂器哩類
話唔定學學下識到下一個

如果閣下唔係文靜Type 咁咪去做下運動
天氣熱，游多幾轉水，Fit咗自然有下個
唔識游就去學

如果閣下兩味都唔好，係蒲開Bar 嗰啲，咁去蒲多幾轉Bar 啦

仲會主動搵你已經好好
咁巴打點答 直接講？

點睇 一個男人 搵過佢直接講叫佢絕啲 問埋唔想同我再聯絡就直接講 問左幾次 都唔覆 想點 咩意思

準備block哂所有聯絡方式

冇ge 吊住你 知你在意佢 人就係咁犯賤

block聯絡方法
有幾衰就唱到佢幾衰
再絕啲佢hi你你就發癲咁屌佢老母

Block 係治標唔治本嘅做法

揾其他人

搵野做 搵第2個 刪左佢電話 block完先刪

賣咗部電話

咁佢仲在唔在意我

其實你自己應好清楚 只係你肯唔肯接受